戴定頭盔先！唔好打頭！

我想多謝衝入議事廳，將死士夾番出黎嘅戰友！

我明點解死士要死守！但我都明戰友點解要夾佢地出現！

無論如何 都不割蓆 尊重死士同前線戰友決定！